而家美國民主黨聲稱拜燈贏咗同咁大爭議都未有暴動如果侵番盤會唔會反而啲民主派嘅出嚟攪事?

佢哋咁多前科

不過唔知嚟緊侵嘅遊行會唔會演變成暴動

劇本已經寫好, 同支共夾埋, 唔死都搞到你一身蟻

好明顯就係咁玩法，控制全部主流媒體就係咁用，當全部人都以為係biden贏，就算最後侵反cup, 媒體都會日夜抹黑，侵呢4年都會仲慘過落敗